政府外判非技術僱員時薪增至45.5元！

[url]http://政府指外判非技術僱員時薪增至45.5元[/url]

多謝哂 跌都跌咗

要唔要宣誓

唔洗
請你的係承辦商
唔係政府

不過之後就唔知了